唔好再諗住用選票贏，想贏就行出嚟

自己睇，民賤聯根本冇驚過輸，民意對佢地冇意思。

因為佢地同政府一定會用盡所有無良招數換票箱、DQ，無論係區議會同立法會都一定會，唔好再諗住用選票可以搞得掂件事，醒啦！去機場、上街咩都好，唔好再諗住坐到十一月等選舉呀！

721 811

721 811

幫推

D人仲講咩血債票償 DKLMGH啦

On9先仲講血債票償

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

721

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

點解打曬格

小心炒車fact check先

佢有佢種票,要幾多有幾多,中央科水比班廢老賣港賊 一屋登記十幾廿票都無問題

兩邊一齊做, 冇矛盾